用大型投影投射黑警總有冇得諗?

老衲：

深圳人民醫院見！

深圳人民醫院護士